[PC] 一齊黎玩GTA V Online(04) 太平洋組隊post

上個post:

你班仆街盲撚伸手黨唔睇撚左第一版先問，比人屌嘅咪撚問點解同發老皮
仲有唔明白?

或者LM啦

新手唔想被bam的，唔好執cheater/modder錢兼即轉場，免被牽連
部分討論內容可能包含hack，但請注意我地一般唔會向各巴絲使用，亦不會推薦或背書仼何hack
亦因R*會bam ac，唔建議各位使用，故各位使用hack人士請自行承擔風險
mod其實由黑客編寫,本身已經係一種hacking,所以有冇再加其他料入去嘅情況,請自行衡量

>------------------------------------------<

召集一眾巴絲一齊玩GTA V

我地致力於製造沒有小圈子既post(基本上PC)，
所以並沒有設立RC/skype/whatsapp/line/telegram gp，亦沒有指定的crew，
歡迎任何人仕參與討論、在此約戰，or一齊屠場
但請自律不要製造小圈子，最嚴重可被blacklist。

新手請在此link入名

呢度睇同check

有高登id及game id對照，新加入既玩家最好入去留名+add人，唔一定要入crew
小心咪add錯暴力狂
請注意設定檔set做公開+地區set做香港以茲識別
特別鳴謝 請多謝合作 巴打

GTA Online新手教學，等各位新巴絲安心輕鬆上路

新手特別注意，買屋唔好晒冤枉錢，詳情請睇
GTA搶劫任務及公寓

GTA入面最重要既「載具」
列有不同載具既資訊，包括但不限於車、船、飛機 之 價格、類型、速度

注意：所有速度計時均以 已改裝(如有) 為準，並不一定等同於一買番黎既表現。

希望各位巴絲明白，
雖然GTA最大既樂趣就係作奸犯科、姦淫擄掠、殺人放火，
但巴絲們都唔一定都希望互相攻擊，
如果係從呢個post到搵巴絲打玩，
而有人表示反感的話請各位自律！

監察玩家名單：(提及人士請謹言慎行 在有合理解釋或道歉後可從此名單中除名)

Marco2201999123 沒有名的用戶
玩家黑名單：
Michael0080 霸氣林峰
L0siuhing

見到你個名就諗諗你做過乜

建議crew list *非硬性*

注意在此post一切有關crew的查詢只可以copy & paste此link作回覆，任何非回覆此link、作幫會宣傳者永久blacklist且並無特赦！

重申一次：我哋致力營造一個開放嘅平台俾各位巴絲約戰太平洋或者其他任務
由於in game咪實在太廢關係,歡迎用呢條link同大家約戰
#lihkg_gta:
入嚟記得講低自己係乜嘢名 ...

轉GTA語言教學

如果安裝既係英文版本GTA，巴絲打們打中文係會變晒做方格，利用呢個方法可以唔洗重裝就轉到翻中文。

快速熄GTA 5教學 (可用於獎金1000萬的「犯罪首腦」挑戰) by青龍BBBB

打犯罪首腦個時，如果有人死左，係任務失敗畫面出現前，4個人即時 Win + 1 熄Game就可以避免挑戰失敗。

無限太平洋尾關教學 (原理可用於任何搶劫任務)
兩種方法 分為高科技&傳統

此方法可壓縮完任時間，賺最多錢，方便買新嘢唔會被bam(好似係
但注意場主好大犧牲，各位巴絲你懂的

你班仆街識唔識爬文呀
成撚日問問問，知唔知醜㗎

20160116 活動影片 (佔領軍事基地)

精英挑戰片

恭喜巴打

GTA5 mod加入note7做武器

&app=desktop&app=desktop&amp;app=desktop

[/quote]

photo by 老鼠

舊post link

開post者請自行將新post link放入doc中

開post template

如冇人提前開，1000者請主動開post
5分鐘唔開post會比各位巴打問候及派膠

做人記得要對住天地良心,唔好做埋啲陰質嘢,俾人查到就唔係幾好啦

lm

又係你搶第一

第一次渣

留名

尋日運貨
成架機鏟咗落海
咁就無咗240k

去飛行學校全部玩到有銀先啦

Import/Export 賣車佣金double咗

快啲賣車啦

依家賣車20萬一架？

20萬一架 4萬改裝

Fat fat喇

留名推一個

GTA 線上模式新推出：歐斯洛熾烈、外加地堡和載具優惠

歐斯洛的瘋狂科學家回來了！這次他們帶來另一輛全新的狂野載具：熾烈。這款武裝載具將實用的傳統前置機關槍和復古美學合而為一，外表沉靜，卻蘊含同等凶猛的威力。立即前往軍火大亨購買這款載具吧。

即日起至 8 月 28 日止，雙倍報酬、獎勵以及更多
即日起至 8 月 28 日止，暢玩地堡系列賽遊玩清單，包含「霸主之爭」到「起死回生」等模式，或是展開任何地堡系列的競爭模式，均可賺取雙倍 GTA 遊戲幣及聲望值。如果您覺得掌控方向盤比較輕鬆自在，不妨在爆炸此起彼伏的「載具爭霸戰」競爭模式裡狂野奔馳，亦也可獲得雙倍 GTA 遊戲幣與聲望值。

您也可以販賣偷竊的奇特載具來賺取額外收入，因為交易載具販賣任務也同樣提供雙倍獎勵。如果您尚未擁有開始買賣所需的交易載具倉庫，敬請把握本週的七五折優惠。

此外，不論您是在地堡的大而深的洞穴走廊中射殺敵人，還是非法販賣高檔載具給全國買家，您的地堡研發團隊將會火力全開，研究與生產的速度都會加快 25%。

地堡、辦公室和載具折扣
非法軍火交易是狠角色和野心家的天堂。隨著花園銀行法拍地產網站推出煙樹路地堡七五折優惠，現在更沒有理由不出手了。
而且，還有什麼地方比花園銀行大樓高處的落地窗後面更適合籌劃非法事務呢？即日起至 8 月 28 日止，朝代 8 商務不動產仲介將提供所有辦公室七五折優惠。
利用下列載具的七五折優惠，以比已往更少的花費享受上流生活吧：

火箭狂雷
至尊慧眼 55
莎夫特長軸車

加碼競速及時間挑戰賽時間表
8 月 22 日起至 8 月 28 日止，參加「加碼競速」及「時間挑戰賽」活動，即可獲得高額收入與豐厚的聲望值：
加碼特殊載具競速：「閃爍」（僅限使用火箭狂雷）
時間挑戰賽：「東岸到西岸」

透過遊戲內手機中的「快速加入」應用程式，或進入位於軍團廣場的黃色光圈，即可參加「加碼競速」。贏得前三名的玩家可贏得 GTA 遊戲幣獎勵，且所有參賽玩家不論排名均可獲得三倍聲望值。在遊戲內的地圖上設定前往「時間挑戰賽」標定地點的導航點，並進入紫色光圈即可參賽。打破標準時間紀錄，即可獲得高額的 GTA 遊戲幣與聲望值。

新車有咩特別？

係時候刷錢啦

有冇太平洋john

新人留名

我ok

頭先有一班柒頭皮被我屌打 1打5仲要打輸
最後靠掛先打贏
渣到核爆
名:the avengerxxxxx幫會名好似叫HKGS
大家見到可以直接殺

冇人同我打heist

留id一齊玩

約埋個時間啦

太平洋組隊
我host: Flaw_Diamond

岩岩steam特價半價買左有無人帶一帶?

留id

留id係steam id 定game名

game名。呢度有個d字頭大哥跟佢搵食

game名 Chung_2

依家啲 modders hackers 多到拆天，仲搞半價氹人入局? 點都好，都係抵玩...

btw, 多謝哂 DeEgg bro 介紹個 safekeeper 可以安靜出貨…感激! 如果唔係真係發癲!

有無人太平洋

巴打係咪有玩夢之歷險

點解咁問

你個名係夢之歷險見過

好耐無玩啦wo

+1 dai....

新DLC ?

空戰DLC 終於出阿帕奇啦

Dai師兄都唔識可以出返去先

起自己屋企都可以比hacker炸死

來了來了

咁都有相認....

係咪用呢個方法之後唔會有街人入到黎？

enable solo lobby係冇錯，因為直接在firewall封port，你連join野團都唔得，除非disable。

d車屋咁貴，有撚錢咩

有無win10用家?
每次彈出桌面都要轉輸入法好撚煩
有無解決辦法?

同問

某些中文輸入法本身有得切換中/英，如果win10底下本身已經預設用該輸入法做基本輸入，可以在GTA畫面中直接輸入中英文。

係入面無野
係alt+tab出chrome會變左英文輸入
要用mouse係工具列轉返
好煩

用 windows mode 玩得唔得? 我一直用windows mode 冇咁既問題...

另外想問下十幾lv有咩任賺錢升lv快?

太平洋-2

玩有雙倍錢、雙倍經驗值嘅差事，通常一群人玩會不斷repeat，不斷玩不斷升...升到50lv左右，買件重裝搶劫裝，玩太平洋槍劫就可以賺更快。

ps4

邊d雙經

是咪有新DLC到了,,,???
聽日刷錢團預備????

左邊彈出來嘅任務中，右上角有兩個小圖案:

今晚3J 已經狂刷

我想開, 但 我好似要清記錄先

join Jeff 吧，佢好似缺人...

啱啱收咗工 有冇太平洋

入左~

Thx

有呀

客咩氣啊, 我開左模擬器刷緊機 可能會好LAG

仲有冇位

巴打接力...

我係 Flaw_Diamond

係你地話接力時，得我入返去，我地就散左水了

巴打id 係咩

呢位師兄好打極有限

係囉，我真係要面壁。
應該要接力到2點架嘛

hihi

有冇人知地下車庫啲車有冇得用M叫出黎？

定係一定要親身去拎

打電話比技工

搵左勁耐竟然係技工

可能啱啱買call技工果陣唔覺眼

GTA 線上模式即將推出：「走私大暴走」- 觀看預告片

看來最近的幾項活動讓焦慮小羅擔心得不得了。他比平常更加緊張不安，而且正在尋找新生意夥伴接管他在「走私大暴走」中的新興走私帝國。這項盛大的更新即將於 8 月 29 日（下週二）在 GTA 線上模式中推出。
「走私大暴走」（Smuggler’s Run）這個名稱是對 Rockstar Games 的一款早期經典遊戲致敬。這項新內容一舉開啟了洛聖都和布雷恩郡的空中交通管道，提供了全新的生意機會，並推出多款飛機、直升機甚至超輕量載具，可以用於運輸獲利豐富的全新非法貨物，還可以用前所未有的方式來對付敵對幫派。
「走私大暴走」提供種類多樣，全新且可客製化的飛行載具，適合進行各種任務，另外還有龐大的新機庫，讓您存放一系列炫酷的飛行機器。這類新型態的房地產也是您管理走私事業的總部。而焦慮小羅將負責指導您從事這項事業，新技工查理則會在一旁輔助，維護您收藏的各種奇特飛行載具。

今年秋天即將推出：變形狂飆競速帶您勇闖公路、上天下海

GTA 線上模式的特技競速顛覆了您駛過螺旋道、環狀賽道和其他瘋狂賽道的方式，而特殊載具競速系列則著重在如何巧妙運用火箭狂雷、滅世暴徒 2000 和水陸烈焰的獨特特點及馬力，因應各種刺激度破表的賽事。
如今，GTA 線上模式的競速史將再寫下新篇，這次的賽道十分錯綜複雜，玩家必須同時精通飛行及海陸載具才能站穩腳跟。
經精心規劃設置的全新檢查點將立即變更您的載具種類，以符合迎面而來的部分賽道需求。在取得勝利旗幟的過程中，千變萬化的挑戰將為整場競速增添更多活力……

外加全新模式、載具、歡慶節日以及更多
利用一整套專屬的自訂選項，好好享受您的全新飛行載具。這次的載具系列也包含幾款四輪載具，外加火藥味十足的全新競爭模式和應景的節日慶祝活動，內容包括萬聖節和十二月佳節等專屬的有趣物品。

仙空大.

痴線, 要幾銀先買得曬咁多同改埋

jjj
我係睇唔到你地打緊咩同埋我都打唔到字 t唔到y唔到

我唔玩啦... 你搵人接力啦

無問題

佢由第3個任開始就咁

你又話你今日換 display card?

我係隔離台考慮左一日, 最後可以遲一個月比家用, 應該入手1080 GAMING
用1070 GAMING差500

我依家有尾關係到, 有冇人join

仙空大最近玩緊咩驚

官方fb出左3張新飛機 型到呢 第二架

新嚟報到 有冇人幫幫手做太平洋

留個id? 佢地刷緊太平洋...

國外網友的影片, 與簡單中文重點說明

A. 故事模式的存檔要解鎖崔佛
B. 完成" 焦慮小羅"(Nervous Ron) 這個崔佛任務 (第十九號任務), 只要過關即可!
C. 存檔, 並選取作為每次進入線上時的單機存檔 (開GTA V時先進入故事模式, 再出發到線上)

1. GoTo Single Player;
2. Unlock Trevor;
3. Make Mission: "Ron Nervous" - Mission n.19 (Note: doesn't need gold medal);
4. Savegame (Note: this will unlock 100% Helicopter Spawn on both Characters);
5. Goto Online and Start Pacific Standard Heist;
6. Check Helicopter Spawn;

影片:

其他方法:
1. 尾關前先開差事再退出方式
2. 去故事模式飛行學校上幾堂課

唔掛知得啦 我開到on-line 就冇再玩個 story mode

game 名叫 nthoas 要我可以隨便加

係就上埋1080 ti啦

呢到好多大佬照住唔洗驚

1080夠做好多game啦，最近一年都無咩大作出 我仲想換手機...

冇,最近番左工好少打機
睇戲睇劇多

好似個個番左工之後都會係咁

想搵錢有咩方法
儲緊錢買 x鷹直升機
無會所無辦公室 可以點搵錢

買個重型裝備 去參加各大太平洋吧
最快係呢個了

傻鳩GAME淨識沒收合法玩家D錢

人道都未過😂😂
有無人幫過人道實驗室 之後直落

Psn : sllchung

等陣先,,, 你PS4版本?

我唔知咩版本😂厚機 一年前買

唔係啊, 你話你gta係pc版定ps4玩??
ps4嘅話有另外個post佢地就有tg

係啊

依家有咩手機好出？轉左用iphone 7plus冇研究An機

9月新IPHONE出 舊款減價.

希望lyl_style可以搵我報仇

頂, 唔會報到啦...???
lihk好似係審批咁批人入架嘛...

29號真係大更新黎, 睇黎又要DOWN成2G野...
又新車又DLC
one of the new Super class cars included in GTA Online: Smuggler’s Run.

屌 有陰影呀
又送貨渣機
今次唔係鏟落海
而係撞撚咗落風車陣度
如果改用直升機運會得心應手好多

去到既, fd拖fd咁囉

燈撚死你

佢要一個個咁試，試到訓都未搵到

去機場搵一部返黎走幾轉個到就熟架啦

之前有個modder無喇喇派錢比我 派到成億幾搞到我差啲比人bam
btw留名一齊玩

新手想問下而家太平洋尾關可唔可以炸爆電單車，之後揸車走

yes

咁可唔可以去車庫搭fu lo ma

no

no，但可以卡街車

卡街車都係用嚟由銀行去電單車到
揸街車走太大風險(爆tie)
揸直升機走就安全得多兼可以拎埋精英嗰10萬

明日更新準備無左400萬/4000萬

可唔可以一齊玩？

留id啦，有時缺人想加你地又搵唔到名

點偷直升機

上兩頁有講，偷到就用返卡街車方法去卡直升機

宜家賣一架頂級車有16萬落袋，搶劫變左slip時間先會做

新人留名
id:trophyman11a

無玩十年, 依家有無得賣左架遊艇

pacific
duplemetsec
自己LM

走一轉太平洋平分加埋精英10萬=42萬... 走十轉420萬了

你開場嗎依家?

打緊

應該冇位架啦, 我都係掛機地堡睇劇先

1個fd拖緊2個街場咋

跌少錢加食埋精英可以一round各自淨賺47 - 49萬

下場換 katoxi ...唔該!

各自淨賺47 - 49萬 點解? 點計?

咁突然...

下下場換大打度 ...唔該

我要正常人呀

我好正常又好唔正常

全部困難
準備任每場26100, 5場做完隊員收入130500。隊長冇收入

最尾分錢：
隊長40%，最高500000
隊員20%，每人最高250000
食埋精英每人多100000

所以最高收入：
隊長600000 - 100000(開場成本) = 500000
隊員：130500 + 350000 = 480500

一般都會跌錢，只係跌多定跌少
跌唔夠50000嘅扣返每人可以袋47萬-49萬

我一round幾千萬嫁喎

爽唔爽

黑人問號

有冇巴打玩

目前好多人 online ... 但大家都忙緊搶劫...

樓主不如第一頁 update 個 id list ... 等大家可以"凳腳"啦 !

好爽 正! 不解釋!

好多人都唔留ID... 有時放假朝早無人都可以有腳

仲有無人，夠人先開機

個個LIST 唔知邊個開架啦... 整個新又無人?!?好似係

我估賣三轉車都差唔多時間掛
最大問題係我 xbox1，玩開的fd走，AFC 又轉唔到去of，等人齊等到佛誕，賣車可以自己控制時間

我估賣三轉車都差唔多時間掛
最大問題係我 xbox1，玩開的fd走，acc 又轉唔到去pc，等人齊等到佛誕，賣車可以自己控制時間

買PC版重新玩過啦. 2XRP好快升級姐

咿, 但係佢唔係轉去PC到今年6月你都轉唔到???

CL2007 ADD ME

steam版最近半價.... 據講轉 account 響今年3月已取消...

岩岩咩事090 突然完左?

lol原來係咁

撞左野？

上年六月停轉acc先買pc，發覺轉唔到就steam退錢
我個各由360玩到宜家，買左齊晒倉庫呀車呀等等等，重玩好傷

真係唔知, 明明我仲係條路上面突然就完左

你地有無人打

咁真係好傷, 但唔會太寂寞嗎

DA佢地唔係到咩?

卡緊其他場，要卡10場，現在第5場

無計，希望R*開返轉acc，console宜家好多新低LV唔識做搶劫，晒時間

等你開，我呢邊有三個....

我交左CHOI比佢地,,, 我入唔返去就偷車賣車

比番個仔你囉

唔洗啦,...

BTW OFFICE個OL會跟住我有幾多錢而轉造型???
無咩錢佢著裙, 依家佢變左髮型著返褲, 無天理啊!!!!!!!!!!!!

咁我開機

改office 裝潢就會變，你可以用 M 黎做 demo 一下。

唔撚係掛..隻GAME咁高智能既...

雀屎大哥

但我無改裝潢到...琴日都仲係裙...

肯定係R*改左設定啦 恩

所以真係見你有米咗，對你好D.

我想要裙多過褲啊

1.
2.angrybirds902
3.
4.

lol...
個ol又變左裝... r*

有冇人知幾點更新

有無ching 可以幫手軍火走私，我有批貨卡咗好耐 ，無fd玩呢隻game，d貨自己一個運唔哂。。。

我game id Villachan999

軍火係純屬開架痼去目的地，還是要逐個點放包裹？

新手無人櫂
次次去到最後分紅個任都俾人踢

你目前嘅lv，只有逃獄唔會被踢，要玩普通差事升lv上去。

次次玩法唔一樣，通常系統會睇你幾人同時出貨、出幾多貨而定。

有自信同技術既賽車升得好快

我對上果次出50萬貨，揾左兩個場街場幫手但唔同我運貨，我自己一個運晒三架車貨，果次係就咁開架車去目的地，好簡單

如果地堡滿晒貨，會唔會要分四五架車運？

留名
id: xcmttmcx

地堡滿倉出貨目前遇過 :
2 x 尖錐貨車直去終點
3 x 武裝叛亂，每部車5個點
3 x 大腳車，每部車5個點
4 x 沙丘FAV，每部5個點，先送前4個，才出最後一個
3 x 叛亂貨車，一齊近距離駕駛，1個終點

有一次，大概20萬到既貨，俾咗三架飛機我，一個人揸15個點，仲要d點係環島咁濟，個次揸完一架，嬲嬲地，炸撚哂其餘兩架算。。

咁都係賣頂級車算了

無得單公場賣貨太冒險

頂級車賣到廿萬係唔係永久改？定係限定時間先有廿萬？

你講嘅係摩托幫工廠嘅貨，唔係地堡出貨。

你問呢刻已經冇了...

所以出貨要睇貨價值，倉未滿，飛機就少一兩架。但個人覺得唯有偽證件最唔值，開郵差車派5至10個點，賺雞碎咁多。

#48 Le_me 2017年8月25日 01:32:01
有提到 safekeeper 1.2

仲味更新既

通常好似6 7點

，好彩前排狂賣車賺左四百幾萬

太平洋打一陣都有啦

都要試個樣野先係嘅

有時坐成日都打唔完一個牌平洋，打一個搶劫八成時間都係係度等人齊、等天空load、等retry、仲要成日打打下唔知邊個斷線，重點xbox1無人玩

咁我勸你過檔PS4好D,完全解決你所講既問題

算啦，等GTA6先轉

有排wo

PS4仲垃圾wo
當年打ps4打到嬲 買左pc版
之後都無返過去

有幾垃圾先 講出黎我地討論下

呢幾日冇見過TOM哥,係咪又棄左坑玩緊其他GAME 還我$500!

但係ps版d人成日罵我地pc版多cheat好垃圾🙄

垃圾pc版無啦啦扣我錢eat shit la

佢好耐都無試啦、佢仲要今年考dse 人地話想要考到24分架

同需要討論，係咪要買psn問題先

steam有得更新了，btw有隻新game robotcraft好似幾好玩，有無巴打玩緊？

轟炸機有無得賣，free mode用唔用得？

你買左邊間

值唔值得買先？好似會所咁買來都多餘

買完機場機庫改裝哂先發現有軍事基地

有得改飛機喎，值唔值都要買啦。爭在應該買市區定呢間山卡啦機庫

機庫係咪放直升機 飛機？

請問巴打 機庫做咩類型買賣？偷飛機？

最貴果間，在軍營。依家知道軍營的機庫原來有 bonus，目前我見到三架 "天殺" 可以 "被使用"。

都係入貨出貨

出入軍營無警星

貴到痴線

5球

直接叫做有軍隊保護，偷"天殺" 二星，今次公開場剌激了。

聽講有低級access, 姐係一掂佢地就會反擊

我得一架古邦

點玩
得幾十萬，郁下都話幾球

賣車賣左成個禮拜
賺果一千萬 咁就要燒晒

二星，飛上天冇直升機追你，變相默許你用。

捉 Katoxi 卡翻10場尾關，賺400萬幫補下。

Dai兄 最平機庫幾錢？ 點賺錢？有冇買阿帕奇玩

搵人借d轟炸機黎玩下

痴線 無錢買機庫!

等陣 唔係捉你先岩咩

最平機庫咩都唔改 百二萬

緊係老西改最貴，錢幾時有得賺

我買左車先! 再買機庫

圖拉 4引擎做左任務之後都要380w

佢有個位有支機槍係咪學mi5

感覺上機庫似"空運型"特種倉庫，利用唔同種類飛機去完成偷貨任務，完成唔同次數解鎖批發價飛機。暫時未見到阿帕奇蹤影。

最平機庫在洛聖都國際機場
等其他巴打分享差別

來來來, 開個任務大家做左先, 買左部4引擎飛機先!

分別就係... 係辦公室唔洗浥咁遠去空軍機地
但我都係買左空軍, 近地堡

買左圖拉 。入你戰局？

我要做左個任務之後都仲差20w先買到!

打太平洋？

我未清記錄

更新左 立即上水

炸你老母

個機庫講野都幾耐下... 我仲未試新車啊!

robocraft好耐之前啦喎,有一次回鍋發現佢大改左啲機冇曬就冇玩了

同埋點解地板無粉紅色

屌想換果邊個地堡,如果換地堡研發左啲野會唔會保留?

加油

啱我地呢d

點解可以咁撚有米,有冇興趣4隻都改曬分享吓效果

會保留, 但貨唔會...
要重新升級過所有野保安個d...

我返左黎幾日都可以買到車同機庫了 so...

存放區姐咩黎

新車同xa-21一樣, 好好控, 值得購入!

係咪貨的存放區?

仲有塗裝 wow 呢部好正

佢d飛機可以放去存放區

九頭蛇放機庫yeah!

咁應該可以蠻一d飛機放係機庫, 可以直接機庫到開出去

正! 偷貨直接開九頭出去

九頭蛇都可以改裝, 再唔係銀色啦可以, 我要轉成粉紅色!

咁撚好笑

係, 比張成圖你睇

偷貨可以用空投咁入庫

痴線, 護送個個偷取 難到呢同好浪費時間- -

係耐者

對於我呢d 放左工先玩得ge人黎講好浪費

好想要機庫但冇錢

塞曬啱啱第一次買果啲垃圾機落去

九頭蛇係自動入機庫？定係要call出來飛入機庫？

打電話call 出來， 駛入機庫，以後由 柏格x 斯 變為自己載具。好似係

同埋可唔可以放野入去？

好似入貨櫃車咁？

之後 Call 一定要入機庫攞？

而家揾錢最快都係太平洋？

唔洗, 可以m->載具到叫

係

今晚有無人太平洋，矛錢了

每次由頭開始玩都玩勁耐

+1 巴打id?

我仲係到偷緊貨解批發價

架撚頭大機一次500個掟出去

特技下次見到放棄算

太平洋，由頭打，會卡尾: -1

15分鐘john

xcmttmcx

-1 again

+1

sorry 了...你趕唔切...

太平洋太平洋有冇有冇？

有無巴打一齊踩單車，一直好想用單車環島

ID?

add咗你

太平洋 卡車卡直升-2

Me

咁多人既

id: me?

Jjjeff_94

JJJeff_94 先係

-1

一來是psn啦
不過本身有sub開 其實無咩所謂
二來都係巴打講既問題
主機版又要無得打字 最多係SEND手機MSG
開咪又十成九雞同鴨講 唔知點解我玩親online都係(疑似)泰仔係度開咪鳩叫殺人

其實隻game本身好玩 垃圾極都有限既 不過要轉會既話我覺得直接轉pc好過ps4好多 pc版又多巴打一齊玩

仲有無位?
angrybirds902

added

爽手 三巴等緊你

訓著

依家黎啦 重新黎過姐

有冇巴打更新完 一上線就比人扣左錢 扣左我成百幾萬 我係見有更新 先on返黎睇吓 一上就話咩調整 扣左我錢

啱啱卡完一次尾，r星話我再離開就比評為惡劣玩家

未更新前一星期已經開始扣錢，扣錢唔關更新既事。
網上亦有好多被扣幾百萬嘅災情。RIP

係咪炸得玩家車多
我都試過，要掛48個中機

你入惡劣就入唔到公開，戴白帽，但咁樣咪重好，單人慢慢玩機庫....

卡尾正常去，炸機車無啦

經過2次update 之後，終於確認 Bike Glitch Patched!

機庫入貨要求手機好辣

我仲未去試...

咩黎

記得有個上限炸夠唔知幾多架就白帽

點解好似太平洋難左，多左警察係機車會撞你

好難揸車呀

有機庫call九頭蛇都仲要二百蚊？炒左又要俾1000蚊保險，唔著數喎

至少唔洗去最近機場先啦

同Lala試完，你再次被steam update就一定patched。好狠，即刻要死，唔係阻我落黎。

雙人坐機車遁地法，太平洋尾關由暗位入牆後，跌落地下地圖逃走去救生艇，依家冇辦法，即死。

今日都卡左好幾場，難度差唔多，最重要直升機玩法冇變，算偷笑了!

儲定5千萬，買哂所有飛行載具:

有p996仲玩hydra？

哪有咁多錢？

不是steam版 目測應該無事

5千萬，仲要係開曬批發價之後嘅總計

買左機庫都無破產了，有邊架飛機係必買？

最貴個架

點call飛機？都要揾Pegassi？

有機庫，泊左架九頭蛇入去，點call？都要揾Pegassi？

m ->載具-> 請求個人載具。
btw 你call pegassi 都仲會call 到

即係要機攞機先？有無得似call車咁打俾技工叫佢開出來？

why not all

架p996唔係同hydra 一樣咩 ，好似仲要無得垂直升降

有冇早場

操控好好多 p996 可以垂正90度向上飛

6百萬喎，又要揾機場降落，唔降落又要1000維修費

no money no talk!

唔洗搵機場落吧？九頭蛇落車路都一流

簡單 啲講，任何形式call 飛機都要去附近機場。
現在有3 總形式 call 機
1. menu m去機場拿機
2. call 柏格 扣兩百蚊
3. 訓機庫，揸飛機出門口

琴日我係沙灘到用m叫九頭佢又真係泊左係沙灘到比我

噢 等我返去試下先

可能用M就好似車咁就近比你...
我今晚返到去都再試試

996 賣六百萬，九頭蛇賣三百萬有垂直升降，你會點揀

由柏格放入機庫嘅飛機，可以好似叫車咁樣叫到身邊，已confirm。但之後一樣可以由柏格再叫，但已經同機庫不同一台。

九頭蛇依家被人爆彈兩下就完, 咁就要睇996個耐性得唔得啦... 996耐到4次左右都可以入手

所以經帕叫唔洗比個保險費, 但就要去毛雷公咁遠拎..
M就要比1000 相比之下我會M

有無人試過hunter？同野人有咩分別？

有得氹炸彈 機師可以用missiles同冇追蹤，高射速連射火箭 一次射7枝

目測副駕可以用機槍 未試到

淨空戰計 Hydra 會輸比 Lazer

咁就存600萬買lazer啦 all in new airplane

外貌協會 買啲新飛機先 h65
不過最緊要都係 練好啲飛機先

偷貨揸新飛機，次次冇好收場

係好難揸... 我都係兀鷹走幾場 護送就真係要用佢個架, 比較好

新果架TULA點睇?

識玩一定玩p996
有架野叫雀鷹 果架真係好玩
練到可以鬧市降落
可惜唔識射飛彈

新update係咪未出曬？
好想買架零戰 搵唔到
p996都係
雖則可以直接出去偷

野人直昇機都可以放機庫

p996邊道有得買？

未有呀，可能下下下下次update

太平洋有冇人有冇人

小弟有個問題
買GTA 碟好定係steam買好?

好多bug
偷物料等時炸爆載具衟水包裹跌在地上後個綠色mark會無左
運兵直升機個勾又會無無無鬼左，咁點吊車走

steam 唔錯啊，account 安全嘅話，方便! 最近又半價...

呢個bug 響地堡剛出就有...

岩岩偷機庫, 個貨入左去太平洋屋頂個風扇到 嬲到即刻唔玩

跳入風扇埶囉... 其實機庫任務係幾剌激...

我估唔係入左去風扇入面，只係個綠色箭嘴無左 ，係個位兜下就攞
我頭先將全部飛機俾返pegassi，咁就又call車又call飛機，彈性大好多

唔同機庫係咪有唔同子彈執？？

跳唔到入去的風扇真係屌一聲...

唔係, 係成件貨都入左去... 點轉都拎唔到 sosad

有子彈可以拎咩機庫入面

行到最尾上樓梯會有

要聽日先至可以睇睇

如果野人直升機變左個人載具後，揸緊野人嘅同時可唔可以call pegassi 攞多一架野人出來？

出門口見到，應該係掛嗎

依部都未買得-0- 咁快有 應該係掛吧?

話說我一見偷貨要做特效員我會跳場 架機又難揸 D橋又咁鬼低

掛到仆街，我今日亦見到蝙蝠車，點俾錢買鯊魚卡?

蝙蝠車出左？

呢關有攻略，同故事模式中其中一個特技"穿橋引線"嘅地點一樣，穿橋點50個，側飛點25個。有幾個穿橋點橋位好大，容易過。

如果白天抽到會比晚上容易，反而係過完之後物料會係一部貨車，開去機庫可能會唔夠時間，而用運輸機吊會"斷鈎"，搞笑!!

如果你部 Hunter係真係出咗，咁蝙蝠車亦係真係出咗。

我解完批發價啦, 放棄...
一陣太平洋>

9點太平洋

走起走起

買左高級住宅同kuruma仲有d咩一家要買?

其實可以打爆貨車，件貨就會跌

好耐無留明
有無人一齊打太平洋

無坐標如何知架貨車係邊....

太平洋銀行下面間屋. 卡車必備

da, 我試左了, 個個bike bug 我都被彈返上路了

加左d大佬先啦(呢度好多大佬架) 同埋id呢

R*對你有感情，無論我渣車或坐後坐或行路入去，我只有死路一條...

id: dottymo
btw好多大佬

thx! 學一招!

真係要講有好多

例如狐仙哥

應該係STEAM同唔係STEＡＭ分別???
好似唔係STEAM版都係咁

岩啊... 狐仙大同DA大係一定要知

新人id :meth0dxxxx

都唔一定用佢部機
我會叫部兀鷹出黎飛橋底算

有d橋好很低點飛

屌我禁錯制

JJJ 我斷左網

等你

我要轉個網制去第二度先得
隻腳不安分

以為你輸到走

緊係唔係, 上次我炒左十二次都仲打緊... 個陣仲要2個新人同一個街場玩野的...

可以了邀我吧

大約卡幾多次尾關會變做惡劣玩家？

地堡邊間好?

民間答案 20次左右?
我地答案刷5次 之後去清記錄啦, 唔好玩命啦

有無飛機? 近機場會係好D 一出去行少少就有飛機拎 - 煙樹路

如何有兀鷹? 都係近機場啦 出貨都係行一條大直路就到返城市
- 庫多沼地

如果無咁多錢就... 買近海同軍營個間會好D

但都可以去巴哈到睇 有人將好壞都列左出黎(無記錯係有)

20次係連續卡20次定分開？
清紀錄係點清？

如你有人又有時間連卡20次無問題...

好似話參加其他人的場至少10次以上

其實點卡？

好似係放車
入車庫
出返黎
就卡到

kato又嬲到off

卡車定卡尾先

卡尾呢就...恩...恩...恩...有機會搵大佬私下教?

卡車就你要太平洋下面個間公寓, 好似30w左右一間
之後你偷到部街車 開過去, 自己入車庫, 再出車庫
開返去銀行返銀行門口旁, 搵人睇住一定要睇住唔係會save唔到...
之後就可以reset個搶劫任

我見你off左先嘅...

同埋呢, 我都想去沖涼

我地仲打緊

加油!
我... 星期日換完張display card 再戰

新手留名 game idMGkillhe
多指教

OMGkillhe

狐仙
叫佢算把啦

佢返左工無玩好耐姐
但狐仙大係唔要錢咁將heist分成比曬我地

我屌
買撚錯左地堡...
想買丘瑪墟 買撚左上面個個

我d尾關唔手殘既最長試過hold半年
雖然係手殘左先要重打準備

唔係買左地堡就有得放特別載具係入面既咩
我放左入去帕嘉薩斯又收返
定係要有行動中心先得?

有得換地堡嘅，無記錯可以用返差價換

我手殘 仲要依家bike bug fxed

應該要打折...

唔係，入面放唔到車。

機庫可放機
Ceo偷車庫可以放特殊載具

無架啦，你依家咩都唔升級賺返筆換啦

有冇人刷太平洋

我覺得最好係沙漠機場對上果個，地堡call定直升機，一出地堡行一陣就攞到機，位置又係地圖中間，前排仲要做緊特價百五萬就有

一係就地圖左上鋸木廠䣓離果個，call直升機九頭蛇都方便，但位置偏僻

係 有多啲錢就佢好正，轉兩個灣就上高快速返到市中心

載具倉連，運兵直升機，無朋友時用來賣車賺錢用

同埋呢關可以用禿鷹直升機過，咁會易好多，九頭蛇太大架唔方便穿橋低

你用兀鷹試過? 我用兀鷹過興奮值加粒芝麻咁少，之後用特技機就約八至十個橋底就夠。

次次做呢個任務都係用ceo禿鷹，係飛得無咁快，但唔會miss左要兜大圈，時間差唔多，最後炸貨車攞貨物然後飛返機庫，全程都唔洗落機，做完仲有七八分鐘剩

側飛輕鬆過穿橋引線
雖然可以順手解成就

軍營果頭無側飛點，下次試下側飛過

岩啊

唔好咁快放棄治療啦

學到野

jack 好耐冇見

. 點解決

點解會rock star服務無法使用嘅 點搞

入唔到

原來咁多人入唔到

係咪個個都死ser?

可能儲存某部份 account profile 嘅 cloud storage 瓜咗，導致無法同步，所以並非全部上唔到。

我連單機都上唔到

就咁開始唔得咩

其實佢講緊既存檔好似係單機既存檔

應該係單機存檔係正常，但 server 上雲端存檔有問題，所以同步唔到，甚至無法登入。離線玩只能玩單機版。

有隱藏批發價偷貨次數...

係連menu都入唔到

入到未

入到

呀呀呀屌你老母

而家係咪on唔到online?

一個鐘前on過 不過個個ser都得幾個人

ps4都係連唔到ser, 玩唔到online

12x lv，現金3球，有10部舊跑車「可套現」，CEO之前棄左GAME，岩岩玩返，應該點樣上番手

上番手賺錢?
出貨?
做副手?

有人又有時間係代表自已朋友4排？

無玩兩年
得幾十萬係手
請問可以點賺錢
ps4版既

想賺錢先

個d CEO，會所，軍火走私，出貨等等全部都未玩過

得幾球唔夠洗

朋友1-2排全online中即係(有人)，基本上加上識卡直升機，唔駛自己做host都極容易賺錢。 做host賺嘅係辛苦錢...

請問如何卡直升機

加野團打太平洋 > 學識卡直升機 > 加好友 > 學識卡尾，咁樣賺錢會好容易。之後想買地堡、工廠、機庫、車倉、大倉都得。平時加個 safekeeper 可以獨自慢慢玩哂出入貨。

有教學嗎

我都係睇第一頁慢慢睇翻黎...第一頁好多寶執...

依家仲多唔多人玩bug射錢

Bug射錢?
modder, hacker 大把，掛公開一晚，隨時朝早起身多幾千萬都有可能，但被永久封就唔好投訴。hacker 通常射完錢、炸完人就走頭，其他玩家一般動作會即時檢舉，累績一定檢舉次數會有Data送去R* server，如果同一個場你走唔切，分分鐘會被殺錯冇放過。

有冇人一齊走私??
ID :MingYeung666

其實有時呢啲野咁計較做咩，屌都係打個機姐，行慣台灣唔撚得架？ 屌

咁偷個42次就收工

我想問下PC嘅巴打喺進階選項個度啲擴展陰影同可視距離開唔開好？

等我換左1080之後答你

屌 又係你

我吃飯來來回回都係呢
兩個post嘅就
好啦，我唔覆啦⋯⋯

一個朝早又卡朋友6-7場，冇時間覆...

再出埋d新野已經無晒流動現金

我無心情卡 隻牛無6+2pin換1080

又唔似我咁買之前問定先

我睇左幾w無睇到啲線痛有冇，咁就衰左

再換牛啦 七日內無理由退錢呀 好似砌成部機先係

細細聲講 唔好去返隔離post

我終端買左msx 550牛啦，等送貨，呢兩個月M記走起

要點樣先可以買P45同埋hunter?

未出

每次第一次開game都load 3個字

等下星期更新睇下會唔會開放

正常, 除非你ssd load故事再入線上好似會快d (好似係)

而家先買gta v會唔會太遲?

岩岩買 唔會
不過我係特價買

岩岩買會...
遲d買 唔會...
steam好似就又黎一波減價, 可以去steam post到留意下

PC版預購玩家
仲要係steam開放預購個時即買

同預購 但我係R*官方

十五分鐘唔多正常喎
我HDD都係三分鐘內嘅事

5400轉的硬盤 算係咁啦...
我買錯左 唔係7200轉

你都load左十五分鐘？

唔知佢load咁耐通常會失敗

我得ps4，係咪冇晒ps4玩家？

PS4出面有個POST喔
佢地有TG, 更易約人

我無詳計 我通常都係禁左線上模式就切返出去睇YOUTUBE 聽到無左個個loading畫面聲同埋有任務邀請的聲就知道load完

開Youtube應該仲慢啲

咁我開gta個時係youtube nox模擬器都在開...
但其實咩都無開個陣都係一樣要load咁耐

咁唔知了

火牛到左, 法奧同終端送貨都好鬼快 痴線 聽日裝先

下下個月再買多隻ssd 再試下啦

我愛法奧

仲有呢, 係呢到買係平過腦場, 隻牛我去睇賣緊910

故事mode 再線上 快好多

唔係正常應該單機上Online架咩？

直接入線上唔洗係故事再esc再選入線上嘛
而且load耐左都可以話去沖涼/去大

我淨係知直上online load好耐

係 好似係 等我聽日換左之後再試啦

好似話因為要連到哂你連緊個個戰局入面既每一個人(husky講既,好似係)

卡慣尾一定要故事入

到我應該就會故再線

我屌佢老母岩岩做逃獄尾關
去到最後跳傘
無啦啦bug左話個博士死左
on99
個跳傘動畫都出埋黎先搞d咁既野
差個十幾萬買行動基地呀屌佢
d人即刻唔知咩事
灰晒咁走晒場
屌

屌個改車仲要俾多95萬

shit

開始個陣冇錢可以點 而家每個鐘都偷車賣

入人d任，巴膠風雲，廂型車基本上等收錢

感覺要儲一百萬好難

新手一百萬好難，
叫呢到d人卡兩場尾關比你就有

有無閒日卡太平洋尾關，想齊4個 PC

星期一至五（朝9晚6）

輪流卡

個博士自己跳傘跳死左下?

1.41後野人操控好似難左，反應慢左好多

鬼妹巴
你行路都會暈係咪開左個咩效果, 我依家有開會覺得慢左好多, 應該係咁你先會覺得暈...
但我唔知邊個啦
你試下用GeForce Experience 設個中等效果
(just in time debug搞到我重開又上唔到, 備份, 等洗機中...)

你搞咩要洗機

裝完msi的軟件之後...
佢老板 開咩game都出just in time錯誤, 選咩都關閉程序...
所以就只能洗機了 [懶得去搵錯誤]

一路好走
入黎Gigabtye大家庭

恩... 睇黎我都係要轉一轉setting.
太高效 cpu 80度
張卡上到70度...
nd15s都壓唔到個溫度 lol

一陣有無太平洋gp

穩唔到fps 60

我玩GTA GPU都係60-70度左右
利申：超上2000MHz無加電壓

1080？

依家77度啦 gpu
cpu都75度...
我入風3把, 出風1把 喔那應該是不夠力出風?!? 唔緊要買把usb風扇吹住應該得

yup...
唔知係咪備份緊所以穩唔到定溫度太高

回回下上到80度了

最多可以買幾間屋？
google又話得三間
但係喺youtube 睇片do又成堆屋

5間(好似係)
你可以買完3間之後再試買一間, 會問你要REPLACE邊一間

地圖上其他玩家嘅圖案有時唔同嘅？一時係旗，一時係圓圓，一時係圓圓加交叉，請問有咩分別？

why not uninstall afterburner

你買樓睇下有幾多間屋咪知

旗仔：pause menu
圓圓：其他冇開被動玩家
🚫: 已開被動模式玩家
黑色交叉：玩家岩岩死左
紅色骷髏骨頭：被懸賞玩家

關呢個事???
但呢個唔係控制fan speed個d咩

有冇人打太平洋尾關菁英

我可以拎直升機

直升機is stupid

可能stat tuner搞到咁

琴晚洗完機...
今晚返去打補丁再試
今次無裝到其他d垃圾野
只裝左必要的gaming app同埋afterburner

而家有時連AB都懶得開

Set好左就應該唔洗再開了吧

係因為開afterburner會開埋stat tuner
我d game炒係因為stat tuner
所以先唔開afterburner
遲下可能flash bios了事

就咁買呢隻係咪就可以同巴打們玩？

同埋係呢個網買有無伏呢？

有無人步槍鐘意用高階/犢牛式？
雖然現實係中國槍但Game入面用得好爽

有無巴打有用開2m stealth hack 可以分享
ped 或者parachu都好慢

點解？ 新手唔識嘢

無裝到stat tuner應該唔會開佢應該無事吧

bike bug fix左
忌要多d錢除左直升機應該都無了吧

有人玩?

因為有個BUG法可以好快咁去到架船到,但渣得唔好會係咁跌錢

差館個架仲未fix 好似係

唔裝stat tuner既過話afterburner會用唔到

以我o既觀察, 係電單車上面, 只要你跟gps比o既路線同唔射沿路o既警察, 佢地唔會點射你

另外想問下見人地做任務可以用叛亂份子，係咪買左邊個建築物所以可以擺入去，做任個時用？

有槍嗰架?
要先買左架機動作戰中心(貨櫃車)兼有個改裝車隔間
之後再call有槍叛亂份子，揸入去架貨櫃車
俾多廿萬改裝就可以擺入普通車庫去做任務時用

如果係指 underground 遁地方式，v1.41 已經 patched.

尾關由機車位離開，第一輪大家唔開槍射警察，實質上只當作2星通緝，警察唔會停車開槍射你。慢駛唔跌都叫做安全通過。
但萬一失敗 relauch 第二輪警察就會開槍、第三輪會有國安局部隊...

另外係咪所有軍事車都可以call入貨櫃車到改裝之後擺入車庫用黎做任呢

同埋飛機庫可唔可以擺部九頭蛇入去隨時用？

1000蚊保險自己諗

岩岩買左機庫同地堡，洗左6球

無錢真慘

btw 你依家卡尾照係bike bug??? 唔係封左咩

岩岩重用緊

但我入去過左幾秒彈我返上去。。。
有啲就直接殺死
你仲用到

啱啱試完，花西office旁邊個位仍然係一入即死，但山頂車庫門邊個位係正常仍可以用。

直昇機其實點刷出黎
頭先一直研究
試左下都係唔得

刷直升機地點在萊斯特工廠附近警局天台，
網路上有唔少video有影片教學，
講用bike(BF400最容易)去"經過"警局附近路線刷出黎。

但其實能否刷出黎其實有一個先決條件，
完成這條件就會刷出直升機，否則照跟路線行都刷唔出。

條件可參考:

一買就玩online唔怪之得刷極刷唔出
唔該晒

卡到了

屌，我之前又係因為咁刷唔到

咁繼續用呢個位啦

大家點解唔玩運貨?
一轉solo $500000

邊隻？

毒品工廠

大前提,冇人炸鳩你

會所任務？
sorry岩岩上番手

yes,但成本高

好似有方法會踢晒d人淨返你一個就可以慢慢玩

128

成本要幾多

ceo偷車 賣貨好似仲快過毒品廠喎

2Million

尋日買哂野己經洗哂d錢

update後,週街係vehicle mine
貴車運到一半 >>>>

成街都九頭蛇，野人

btw 野人直升機有冇得upgrade?

兩條友坐AA truck

一樣被炸死

可以擺入機庫算唔算

運毒有無得一齊DO
單拖原材料又慢又悶

我得閒幫手

我未買會所

暫時玩緊原材料

每次偷既原材料只係價值15000

有

可以噴油

個倉咩size

地堡個到好似無分呢
暫時都未出過貨，再儲多小小先出，目前為止一轉7萬幾，唔知最多可以累積幾多先出貨

我覺得新飛機直升機好飄，手感麻麻

Havok 浩劫者?
坦白講，呢部開得好自在，當作飛行電單車一樣靈活...
所以 CEO載具直接叫到身邊都係 FREE

請向上爬樓 有隻軟件很好用的

有朋友或搵巴打滿貨出 返城市 100萬

100萬要掛幾耐機，我掛左一個早上先10萬
但出貨途中ON居居衝落海無哂

唉要用啦

巴哈有人計過，啲升級升曬，印有員工去生產 好似係15個鍾

掛機成日被踢，有咩計仔呢

屋企睇電視

買左行動基地換地堡會唔會無左?

應該唔會 未試過...

所以...
Pegassi Reaper – 25% off
Progen Itali GTB – 25% off (base price + upgrade)
Imponte Nightshade – 25% off
Invetero Coquette Classic (both models) – 25% off
Bravado Half-Track – 25% off (both prices)
Body Armor – 25% off
Vehicle Armor including Aircraft – 25% off (Cars/Aircraft)
Bulletproof Tires – 25% off
Standard Ammo – 25% off (does not include Mk II specific ammo)
這周又是一個坑爹的周

我試過，唔會!

坑你老母臭閪

屌你老母

對唔住囉...

改用雷周好嗎??
改用垃圾周好嗎?
改用垃圾r*周好嗎?
改用堆填區r*周好嗎?
改用懶更新r*周好嗎?
改用垃圾活動策劃r*周好嗎?
改用又炒冷飯的r*周好嗎?

對唔撚住, 係我錯,
我係成日分唔到d用語...
okay 我唔出聲囉...
多撚謝曬大家指正我

右下角部車幾好樣wo

唔好晒錢買佢，唔夠T20好開

有錢先算，得番20萬

今朝攪人地出貨
係咁比人狙擊

你咁仆街㗎
我只攪鳩講China No.1果D on9仔同泡菜支那
真係好撚煩,成日洗版同迫人講韓文

口口口口口口口口

成個畫面都係方格,連基本英文都唔肯講
仲要成日開in game mic喺度講韓文

寵寵寵寵寵

渣住部野人，佢係我隔離經過

本身尋晚見到又有人出貨，原來係LIHKG 既巴打黎

求巴打 帶打 全部打劫任 （做到劫獄 警局個度一直無人入）新手 game名 icecream0v0

男人唔玩

點解Rockstar會洗走黑錢 但係唔ban外掛狗

琴日買左 有無巴打帶下打劫
利申以前有玩ps4

做緊越獄冇人打😕

開到TXAA有60fps
所以最近上返水 有無人認得我

屌 一上水第一局就遇到外掛

想問問買左隻美版gta5 玩online係咪都係照連去港服？

成日都見到外掛狗
係屋企都會自己著火
又UFO
又變磚仔
又噴水柱

依家基本上好小人打劫

個個都掛機，賺錢

少人玩打劫係因為多左做CEO可以賺錢
如果要打劫賺錢
最好搵識嘅人齊腳打
唔係就好大機會遇到街場弱智仔阻住曬進度
所以我靠做CEO一兩條友螞蟻搬家搵錢好過
利申：好難約齊人打劫 一係就太多人 一係就唔夠人

其實rockstar更新得最多, 扔得心機最多既既
唔係打劫,係競爭模式個D,但係又冇人玩

因為賺錢慢嘛
佢出新野要用咁多錢

人地洗一洗車好過你打幾百場

導演模式BUG? 封左:(

好心下一個更新就集中研法打十尸

部V-65都幾多野改，但賣出只值半價

依家最快升level係咩
另外有冇人想刷50場賽車

以前屈炸毀汽車 2 同洛聖都連線

依家唔知

做ceo偷車賣車
Exp係咁派

首先佢要有3球野買office同車房

GTA Online個教學有無得Skip
比個毒販撚死 揸車次次差幾千米追唔到條撚樣

前幾個禮拜岩岩買都無玩到

得2000exp
仲要成日有班炸圖狗

有與趣可以交流下，約下做任，互相幫忙出貨

昨日先買Game
想問新手有乜要買先
次次任務都未揸到去 人地已經開始左

要手機來接任呢

真係得咁少
我記得自從做左CEO偷車就開始升得好快
不過我冇睇每次有幾多exp
利申：宜家過300lv

id:HK689777

偷3舊會有8k exp

想搵人一齊打飛鏢打golf打網球

仲係打太平洋 洗左機都未裝返

因為無新打劫任

太平洋揾街團係咪好易輸

地堡賣軍火都ok易賺錢，抽到d一架車一個drop point就好快完成，抽唔到揾新戰局再抽

幾多exp?

係,睇運氣

新手招人一齊玩
Id:NuelinSR

買10車位豪宅做打劫屋,kuruma
跟住可以買ceo,地堡個d 用黎錢揾錢

請問有無具飛行技巧巴打可以幫手出機庫貨物

應該需要兩位幫手

想當年同灰影打太平洋

我睇錢唔睇exp

抽中隊友係幾十百零lv果d預左無限retry, 又唔識玩又無火力又薄血又要殺人質，第一個check point未到就死晒，點玩

前幾日街場同3個200lv以上打一take過超快完成，不過一個月都未必遇到一次

我同你調返轉
我之前bug左10幾億
但係得50幾lv

要exp去玩競速，宜家雙倍$exp，唔包艇一場都過千exp

想當年5x lv用部900R挑贏2xx lv既T20

有無人試過做太平洋最後果關，如果同時把會按警鐘果兩條友殺左，咁樣警仲唔會唔會響？

早兩日試過冇㩒鐘動畫(唔係我殺所以唔知係咪殺哂)
出去照有國安局
不過玩過幾次搶裝甲車都唔係話特別易
搵個揸車勁嘅玩返電單車咪算

CEO偷車走私果啲 係咪一定要同玩家打
仲有 係咪要Office+Bunker先做到 300萬有啲貴

要有office同埋載具倉庫，價錢同地保差唔多

要有office同埋載具倉庫，價錢同地保差唔多
入到單人公開場咪得返電腦打你
最好用運兵直升機運車，陸路運車實會有損傷要扣錢

單人刷邊個任務賺錢會好啲?玩緊炸車同布羅搶劫

打街場成日比人踢 所以想問單人任有乜推薦

如果直接買機庫 偷架兀鷹 遲下再買Office
咁係咪可以恆返175萬 又即刻有飛機幫手解任
反正出貨都要買機庫

玩到冇野玩...
飛機解哂D載具又冇心機買黎玩
犯罪首腦又過左...
連開game嘅動力都冇

要有office先

買機庫唔一定要買office
買電單車會所 甚至 兩樣唔買都得
做機庫任可用VIP 身份 而家存款夠五萬就得

買左架兀鷹 但用佢啲自瞄飛彈都成日Lock唔到目標

有時見到目標 但佢啲飛彈又唔Lock敵人已經Keep左段距離

求教

唔lock還是lock錯？lock錯的話可以撳轉左右粒制轉目標

唔該晒巴打先
想問轉左右係指<- 同->定係A/D?

昨日用左10粒鐘苦練駕駛

唔係，原地自轉

有冇ching可以幫手?試下架新嘅轟炸機,需要gunner and dropper

用右邊嘅keyboard 4,5,6,8控制啦

兀鷹以前都成日用,但買左架暴君我覺得仲好用,如果你係用來殺人的話!

同FD玩競爭模式先好玩

要殺人練返半年先講
依家打洛聖都連線 比AI用槍射低架Buzzard

係威索廣場車房門口畫圈圈

點解咁都Lock唔到其中一架
平時控直升機,大家會唔會用到A/D兩個制?見好多人都用4/6直接傾斜架機咁

46係唔係控制尾舵？其實唔應該wasd46都要用咩？

有d任係無自動lock,但玩家載具同會攻擊你(地圖紅圈)的npc應該會自動lock

AD先係尾舵

第一次出貨就比人殺左
開左Solo public,但有條友撞左入黎
都係繼續炸車算

悶到咁

放學日子無心機刷太空洋

雀屎大哥你畫到幾多個圈

我想問而家ps4卡尾關係邊個位跳場先岩
而家我卡尾關成日失敗

今日一死就加入戰局時發生錯誤
咩事？

打電話比錢
修理車都會彈

冇畫過wo

空運爆晒啲貨
以後遇到空運轉出貨方法算

其實運貨真係唔岩新手玩
空投10個地點 跟本唔會係新手做到
最On9既一次 陸路出貨要用個濕鳩Apps揾終點 搞到我撞車卡左係條柱 咁就充公晒我全部貨
今日玩左7個鐘 蝕左20萬
我去炸7個鐘車都至少50萬

冇左好耐
慢慢升

買左先發現玩唔到?

見到50%特價 買唔買好
定係隻game開始冇人玩

傻閪ｇａｍｅ專封正常玩家
老撚都唔買
要玩都玩ｐｓ４安全得多

比人ban 左
之前cheat 過一次
之後冇再用
之後重裝左
佢仲檢測到， 直接將我封

唔好
玩場Mission都要Load幾分鐘 成日等佢Load 晒時間 4分鐘任要等佢Load 2分鐘
無朋友玩完全係自虐 基本上由1-9999級都係刷同一個任 好悶

仲有好撚多Bug添 有時會咁樣卡住左你 完全控唔到角色 要重新開Game至少又要等10分鐘

好彩冇心急上左黎問一問

仲有一大堆外掛

早期都幾好玩既，依家悶到爆，朋友又唔玩了，自己一個傻傻下渣車周圍走

太平洋岩岩尾關坐直升機準備降落都可以自己跳機自殺

re左4，5次

同街客玩?

係

朋友都棄哂驚

而家d外掛on79,跌幾架tank落黎都得，被動都殺到，仲要比架車保險費

有次揸緊車 無啦啦比人踢左出去
跟住一堆雪櫃 電線桿壓落黎 仲要周圍爆炸
見到左下一堆人死晒 跟住Leave session算

依家玩invite only,天下太平

想約戰既巴打可以入以下TG
天天都有劫打

推

推 個po 沉左好撚耐

垃圾外掛狗多到呢

?

以前都成班巴打屠場，而家仲有冇

你仲喺到

ofcoz 點解你係紅絲既

我不嬲都係絲

宜家好多掛
早排殺幾件已經比掛搞

而家好少巴打玩

仲有冇人卡太平洋尾關

又係wo

有啊

你有冇改名

好靜

前幾日幫個新手空運出貨
送送下比Modder踢左出飛機 跟住無晒貨
隻Game咁多外掛 真係狗也不屌

講真打機就預左有掛有新人
但樣樣都好過份
掛就掛到大家唔洗玩
新人就新到周圍死
點玩

玩左幾日 求一齊玩

有冇新discord link ?

係囉 卡到癡線，有時真係唔係話歧視，但真係不斷死好煩..

冇啊

名？

冇見你on既

特別太平洋尾關
叫上車過去
死都跑
然後

因為我都冇on到

挑

再嘈叫孤仙大大開外掛

Discord :

Tg:

Rockstar 一日唔封大陸、南韓及泰國玩家，死都唔返online

新手都算
重甲都唔識着 仲要係文盲
教埋都唔聽

然後比錢我

好似冇乜人

支那蝗

可能玩開單機鳩衝

因為本身都無乜人玩

支那狗

想多d人一齊搶銀行同殺人

Tg都有人既 昨日先開左5個鐘搶劫

而家真係好多外掛，同d 人殺黎殺去又無聊，想試下玩一人CEO,但入場費好貴

打幾場太平洋就有啦
一架天煞都600萬 可以買到CEO Office+車庫+大倉
唔算貴啦

冇tg

天煞
買左可以改？

天煞點買？係咪好似長崎正太郎個部電單車咁要玩一次個任先出現？

好似未出

應該兩星期內出
Sorry誤導左大家

啲人好鍾意玩mod 好驚會搞到ban 埋我

仲有冇幫入

我仲係lihkg，但冇人玩了

有冇人試過無法存取rockstar伺服器?
game都入唔到?

乜幫都冇所謂
想搵人玩
唔care分紅

有冇人玩呀

點搵個幫 係咪就咁search lihkg

好安靜

頭先同個巴打玩
係到屠場
點解連登冇人玩

邊個巴打game id係his mother
我想要你段taiwan no.1 chinese no.7段錄音

你係咪幫我送貨個位

想問下唔玩PVP有冇必要買九頭蛇/狂燄
見特價買左機庫 但除左解批發價冇咩用咁
趕路有兀鷹 暴君 正太郎

有時補原料會用九頭蛇
飛十幾公里用Jet快好多

不過我冇送貨
我殺人

九頭蛇呢樣好
夠快又可以到處降落

pvp就用天煞
脷伸 等緊天煞有得買

而家有了 但好貴

天煞？
我噚日睇都未有

得閒再約

噚日下午六點到出咗 650萬

已買
以後周圍開拖殺人

唔會覺得太貴咩 九頭蛇好似好啲，好似上面巴打咁講

2架都有
你幾時玩

名呢

幾個月無開了，之前同呢度巴打刷太平洋

宜家再玩啦
我同你刷
唔要分紅

有冇人知點set個virtual audio cable令到可以直接播嘢然後ingame聽到

trial trial trial
搵部野line in入電腦直出囉

姐係乜

好想洗鬼d大陸仔頻

搵部電話過機線插電腦line in
之後in game mic set番用line in

有錢人

id : RichardBillyHam0

諗得開心
揸揸下戰機比外掛踢出去就有份

但有巴打用上面個程式就得

窮撚
求開心

一場唔得咪第場

原來有你fd

好掛住kuruma 太尾

直升機都唔差啫

直升機垃圾

點解 不過係開頭準備要搞多啲野囉，而家都係用直升機

現家仲係咪 電單車飛上屋頂刷直升機。街場 多左好多新手見你唔知搞咁耐會 quit

係囉，好on9 又唔幫手卡車，搞到卡完直升機又要去卡車咩都我做哂 仲要唔知要上車，呢個glitch 應該都唔係話新啦，仲有人唔知

早排學識左
其實卡直升機好快
但自己一個搞好煩

同埋
應該係要自殺一次

騎車始終最好玩
何況Lester都唔建議用Chopper

lester條死肥仔自己腳跛叫人用電單車飛車再玩降落傘
佢你都信

大家story mode 有冇玩mod ，有冇咩介紹下

End-game未？

出新

又潛水艇 又飛天又潛水車 Lester 又出返嚟

其實gta 都可以拍電影了

最新嗰個update係咪變咗battlefield?

新heist？
係既有冇人一齊玩
雖然好似冇乜人玩

好似好撚堅咁，上山下海

岩岩見到新廣告
返黎組定隊先
十年無開gta
理論上我係應該溫緊書

小弟ID. NuelinSR
間中會玩 大家可以Add

求carry

快d推爆
開新post
就聖誕

雪球大戰

可以瘋狂係威素廣場drift

宜家用住手榴彈當雪球先

原地轉圈

仲有買煙花 用完好耐

係steam 買就可以online 玩？

仲要破左序章先
如果完全唔plan玩sp可以down save直跳mp
當教學玩都無壞既 新手出到黎咩都唔識好易俾人洗kda 依個世界好多壞人

大陸同泡狗外掛仲多

之前買左一直唔敢用

你講乜呀
呢d明殺明死架啦

新手留名
岩岩玩左陣gta5
發現一去到夜晚就會有d lag
平時都好順
有冇爸打都係咁？有咩方法解決？

你id係乜

改低d效能囉

點lag法先 係咪係shader太高

點check自己id?

到左夜晚既時候，有時去到某d位會lag左一lag或者停左一停

經歷千辛萬苦終於打哂地堡d靶
d人正常玩要幾好槍法

你個game id呀

半粒鐘打完啦喎
最緊要擴充彈匣

好難
個點太細

特別sniper
根本要槍槍頭

玩左幾年FPS 日日練半個鐘 輕鬆過晒

從來喺打機對於槍都

有冇人玩梗

有冇巴打想組團heist
岩岩今日幫左巴打搵錢

太多錢用唔曬
可唔可以分畀人？

你係

其實最煩係彈道擴散 佢後座力又唔知點計 又唔知點壓槍…
用突擊步槍要Burst /Tap
Spread既話好易無加乘

狙槍相對易 用滾輪可以放大到目標

gta邊有recoil 得spread

MG一定有Recoil
堆MK II既配件都有個係減Recoil用

#63243

下全部用滅聲

我都係逐下撳
慢慢瞄

利申出貓

今晚有冇人玩？
ID: SamKwongCOD

sd左fd req

得手槍同mp5用
用左會減傷

始終唔識快速搵直升機，已經解左機場果飛行任

打npc都冇所謂啦
打人咪又係天煞
唔用槍

咩快速搵直升機？
太平洋尾關？

有冇人打算開新post
出新

推post

玩到175lv，想搵班有腦既人一齊玩
我淨係識bug車，唔識bug helicopter
平時我都係bug車，殺人質，搭SWAT truck直接去終點

利申: 紅巴

幾點更新🤔

過往經驗 5-7點

Bug 直升機好啲喎，可以拎埋精英個10萬

我都係，之前成功bug 過一次直升機，之後次次等極都唔出

預8-9點更完

bug直升機有計
只要附近冇人
有個位我未試過唔出

有冇巴打今晚刷錢 準備打到尾二

我淨bug車都有精英

穩定

睇語氣都估到邊個黎

邊個

隊友智力正常跟指示既話唔難

更新有咩玩
有無隊組？

步槍裝左消音硬係零舍RJ咁
步兵先好玩

玩gta好難正確智力

未知

會死人架
戰機安全d

屌你老母!幾時有update

跟佢玩左幾次機車
次次佢去埋終點 我仲係間屋出面比警察輪姦

全部人上電單車再落車， 之後炸曬四部嘢去，搵一條友搶警察裝甲車， 全世界上車然後行海旁嗰條路，即係軍事基地嗰邊。

非常輕鬆

沿路千祈唔好還火， 過咗軍事基地個隧道轉右咁就到

彈我game 是咪更新

我通常用直升機
機車正常騎會走山背直接上山 都幾快

想問海路點行?有無片睇下

沙灘遊樂場嗰邊嗰條公路喎， 直通軍事基地嗰條喎

一直以嚟都係用呢個方法，安全又穩陣

行海邊
曾經都用過
但慢
堅慢
上山跳傘又快又安全

不過如果係山又唔跳
都係行海邊好
唔會炒

成日遇到啲白痴仔唔識跳傘

街場真係咩都會發生，所以咩方法都應該要知

有update

有鬼

log off 左未呀 btw新地堡要5球

濕濕碎啦

手上啱啱好5球

半年前打劫任務雙倍獎勵嗰陣儲咗兩億幾

屌個更新成幾gb
wtf

唔知買乜
買左mil base果個facility之後點
雖然有錢但係未有錢到乜柒都買
feel到個個update都買曬會好快要打工搵錢

呢個堅離地

一入facility就彈game

真心架
唔想又打牛工洗heist
不過未知新heist payout幾多 講到好有錢咁
facility條友似係抄elon musk 仲有架疑似tesla